信錯連登仔 窮學生$433追左qq

記得上年聽d fd講700 $200好貴
前幾日個個講700 留意到已經上左$400 心雄晒
鳩升到43x果日用loan筆錢買左一手

而家冇啦

下學期loan係咪一月先批

溝貨啦

聽日會上４３８

冇本就咪玩啦

冇留意開股市
前幾日新聞狂報
見一年左右番左倍 心都雄晒
用預留去exchange 筆錢入晒
HSBC d佣 印花稅又貴

開返個 有無$433蚊買左騰訊傻鳩係度

呢啲錢就咪拎黎買啦

驚咩？
好快上$500

弱智仔就咪撚玩股票啦
利申380就買左,等上500放哂佢,到時升跌都唔關我事

700信心集合

比d訊心

fake plastic

有賭未為輸

賭仔心態

明日競價追

貼倉先啦

乜撚都唔識學人高追

真腸定假腸？

聽日上到500啊傻西

成班傻閪，震少少就腳軟，過山車都唔敢玩嘅不如返去飲奶啦！
利申：手持100手700，430入

燈神

比次機會你班賠仔
唔訊你老母住

利申：旁觀者清

樓主3月已經分析緊qq業績
應該賺唔少

比啲訊心啦

樓主假膠

明明700玩長線係到玩即日仙，即手仙去玩動物啦on9

不要騰 只要訊

今日低位 聽日高位

聽朝放左佢轉買易鑫咪得

自己on9賴連登
你係咪入錯傻散圍爐post呀?

信連登仔食屎啦
"我賺夠啦 我都想比人賺下"

蝕少少好走啦。
再唔走仲蝕得多

不過可能一走就升到傻。
世事總是如此

笑死人

呢隻唔會跌 借多d啦
起碼上到1000

無3000唔放
依家先400
擔定啦屌

冇架喇

你到下年一月出另一個LOAN, 到時舊LOAN已經買唔到一手QQ

而家快D搵Part time 搵錢, 連埋到時舊loan就可以買到一手qq

你每半年入一手qq, 到你畢業出黎已經係人生贏家

死開啦垃圾係度叫叫叫，迫你買呀，連登乜人都有

假膠

on 9仔

走撚開啦。跌果少少走出黎叫春，輸唔起就咪玩股票啦

聽日中共禁PUBG

唔洗禁都大跌啦，a股跌到咁，上次災都係因為証監會做野

傻鳩一齊衝

傻西

屌，坐驣訊都驚，咪撚學人抄股啦

屌你個個閪船頭驚鬼船尾驚賊
買乜撚野股票呀
D錢埋落地下算鳩數啦
垃圾

比啲訊心啦
我13年中學grad用哂全部成長基金入咗30手hold到而家（嗰陣$60）

當時個個話我Kai 而家

傻仔 無本學人玩

尋晚TVB有丁蟹仲走去玩？

冇錢買說月供喇 咁急做咩

肯擺一個月實無死 得三手401

洗撚驚咩
我係你就再入多啲
反正一定上到500

得咁少本學乜人玩qq
抽新股賺一千幾百好撚過啦

梗係有信心至買啦
唔係一云亦云麻

呀媽係女人 山係石頭海係水

唔係唔信你
連貼倉都唔識
你想點？

幾個月就 $700 啦

扑暈自己幾日再睇番個post真係得啖笑

再溝啦，反正你都只求打個和姐宜家，最緊要開開心心

唔好咁短視啦 一年後600都有啦

樓主好等錢洗？

有本未為輸
快手放左佢
all in 熊仔實追和

Strong hold till $1000

350買左 一跌就放左 蝕左500

騰訊又唔係其他股 唔係等錢洗既驚乜

過兩個月再講

其實你筆錢唔等住用, 等佢升返咪得

成本平均法 下個月繼續

樓主入咗幾多手？
SC 430 賺下茶錢算啦